［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 142

咁啱我1001

第一次開

咁乖仔

唉屌瞓先
眼瞓

想唱歌了

冇人了

你講 我聽

侵侵都侵 但唔侵你

又多個笑笑

潛咁耐去左邊

真毒冇朋友

荃灣梨木樹

瞓唔到

boyboy

大波小爾幾時再畫畫？

瘋狂斬人

願大家都開開心心，平平安安。
有另一半嘅多啲攬下佢，同佢講我愛你。
唔好等分手先黎後悔
同埋其實兩個人開開心心咁簡單生活都幾好，唔好成日諗住要搵第二個，專一對另一半

Hand ching呢？

大家成日都分咗手先識得珍惜同後悔唔得咁㗎

你咁多fans自己開都得

好的

真

撕紙狗？定新一單

Is

真係好鍾意攬住的

笑撚左

Wow你係大波小爾
想當年你都有畫我user name
Btw 我而家用緊新ac

係 犯賤

即刻有個fan

真毒冇人識

好想再有機會攬住佢
乜都唔洗講 淨係攬住佢 錫下佢

我完全明白的

點解突然間咁少人

我識你喎

小爾(真毒)

中學都未畢業就退左學‚依家日日冇野做 冇目標成個廢青

窮J又係煩嘅

有冇諗住再讀書 或者返工

因為你少咗畫畫？

有無人有用開apple music
早幾日由joox轉左黎apple music
覺得佢好唔user friendly，㩒入去資料庫㩒隻碟無得揀播放
要㩒入去歌曲入面先得
有無人get

有‚但係再讀就比同年D fd慢左兩年

慢咗兩年好過慢成世

冇所謂的

又話冇fd

啱啱發現ex嘅private remove咗我

勁

老規矩，叫聲leo gor sin

唔餓但想食野 去唔去好 食完坐多陣就天光

點解仲咁開心

又食雞

即係乜。。。

夾Spotify family plan la

真毒唔敢聚的

dllm

唔係不過嗰件事全心事台都知

不了

變大隻 要食多啲protein
脂肪係永遠冇可能變肌肉的

感覺apple music型啲 齊啲

假

我細細個未上高登就聽過呢個故事

我都唔知自己想點‚再讀返都冇信心‚ 怕DSE連2222都考唔到

追得返架

即係乜。。。-.-||||

a09 2.0

即係人哋唔想理你呀

乜泥架😅😅😅

因為佢都幾賤 我宜家同現仼一齊好開心 佢好似幾care所以好撚爽

hand ching a09 咪on9 la😅😅😅

你唔會唔知嘅##xm

唔好諗佢了 同現任開開心心就夠了

真係唔知。。。

真 得你a0

介唔介意我爆出嚟
講完你就明

a0 ar unpin plz🙏🙏🙏

pin黎串你的

各位早晨(冇人識你啊.jpg)

未用過唔知，不過Spotify>joox>>>>>>>>moov

事事我唔會叫你食屎的

我決定問手ching了！

希望啦‚自己本身都冇咩目標‚所以讀返書都好迷茫

但係有時我覺得對方太好唔值得擁有佢

即係暖男！！！

如果你揀左讀書 到時就會努力放時間落去架啦 既然你都想讀

如果我話我係A6嘅死臭雞呢會唔會唔歡迎我

xm

乜泥。。。

咁係咪唔要

佢地a380 唔好信佢地

xm? sexy man!? hand ching 又係幾xm嘅

smart choice！你不會後悔的

終於記得

李洪基 乜水。。。

沒有你去嚟做乜

仲未計以前頹咗成年拍嗰啲散拖諗起真係 唉 黑歷史

新鴻基啲朋友

who are u

舊人

金毛妹妹呢

ng sick

又唔係想嘅‚而係我依個年紀就出嚟做野好似太快‚又唔會有份好工‚所以咪讀返書

讀書好似dse之外仲有其他野讀？但我唔清楚

be a policeman

手ching FCed

手仔有冇又變大左

Bitch

how $/q?

都係熊掌咁大隻手

提起啲名掛住佢哋

你條女三萬蚊過夜

我唔揀熊掌的

我法國有件偽毒日日jer住曬

本來去讀vtc‚之後讀讀下先覺得唔啱讀‚退左‚搞到而家都唔知點

佢唔會有女的

多謝！！！

你花生

靜靜好無

咁又真係幾頭痕

點都唔會做狗

如果計埋散拖我都有真臭雞一名

米25👌❓

Lm

Leo哥勁

使唔使句句都強調自己係臭雞

有啊

今晚又係三月

我見過你

四月

我改咗名

教我cow girl🙏🙏🙏👌❓

真係唔知了
但要決定 就早啲睇清楚有咩選擇
拖拖下唔揀就乜都冇得讀局住要返工了

願妹

666 skr好波

唔好抄 is留返你用, thx🙏🙏🙏

笑波子新年.jpg

爾姐

雲哥

呢排俾人唱緊試問一個人正正常常又點樣無喇喇咁俾人唱法呢

又好似係‚工幾遲都有得返‚一過咗讀書個年紀就冇得讀

咁乖

早抖！

咁咪仲好留返嚟記啲有意義嘅事

呢個係跑走囉

呢個世界好多無聊人的 唔使太上心

笑撚死

I agree with you

咁咪係

叫雲哥都乖

how about me?

紮醒左 屌

冇印象了

唔識喎 邊個嚟

唔好意思變咗聚舊

糰糰

拗

幾點日出

你認錯人了

上一手了

早晨

我讀poly,住勵志hall。

依家啲同學全部都係男仔 成日同一班男仔一齊就俾人話收兵

undergraduate?

熄晒燈熄晒廣告係咁的

Asso仔

真係冇得唔信

又占完？

係呀 今晚諗好多嘢冇嘢做
跟住去咗
中式嗰個師傅之前就話三月佢搵返我
今晚嗰個塔羅就話佢三月尾會搵返我
使唔使準到咁

話咁快已經一月啦 等多兩個月就係

今晚呢個$60準到好恐怖 佢連佢之前做嘢壓力大都知道左 仲話佢就嚟爆煲壓力大到

有冇見過冇人冇車既彌敦道

原來又唔貴 搞到我都想試下

我最鍾意你呢張

係咪尖沙咀近住碼頭m記對出嗰間？

你部機影出嚟隻色都幾靚

之後同班frd上咗一個frd屋企玩 又俾人作故仔

好想同佢影靚相的

我兩間都係廟街
今晚嗰間叫Brian

真係好準 以前啲野都講得好中

諗起同你瘋狂整background

哇

你成日都去

我唔明點解中式同西式都話佢三月會搵返我
今晚呢個我之前唔體諒佢都知道埋

佢點知的

今年第一次去

因為佢哋expect要你嘅風格唔係要我嗰啲
佢哋覺得樣衰

Why
But支持

先7號

@糰糰

真
跟住我通常幫你整埋

小心冇人認得你

咁啱嘅要忘記佢

潛水是正確的

冇野食的

唔join了

發了cls惡夢 醒了

當我冇到？

冇事的

悶 樓下無嘢食又訓唔著

洗唔洗覆番幾個鐘前未講完既野

我都搵緊野食

支持你

講到邊

唱歌

要等到6點幾 聽日要返通頂

食個杯麵去瞓啦

杯面都冇 好彩係返8pm

咁冇得瞓了

咁等到開舖

toss a coin to your witcher
o valley of plenty
o valley of plenty
oooh

眼瞓了

邊有咁快天光

坐坐下又7點

直落？

個人長期眼瞓冇乜知覺 會冇咁唔開心的

會醒唔到的

又守夜了

「講到你已經捱過左咁 你飲酒嗰日咪又係pat屎咁」

我一直都講係幾年前既事咁 想話果時我一直花時間去操個身幾個月 果時心態係令自己變得更正 就算吸引唔到佢 都要另佢改觀同後悔離開我

想叫你努力磨練肉身 當護心符 慢慢分哂注意力 幾個月後會好好多的吧

呢d都係以前既事 同今次無關
加上 今次未捱過左就唔可以用以前既野黎鼓勵其他人？
呢個咩邏輯黎...

「我飲酒果日咪又係pat 屎...」
我叫春既屎樣 好似 同你好大分別喎
你日日都爛屎咁 我d屎完整d又唔係日日屙的
唔好一句大家都是屎不用分得那麼細黎做總結就算

「個個都咁小器 講下就走」頭先有講類似既野

睇黎你唔記得左冇左佢 又冇埋大家 果段時間
說好的珍惜在哪？

「好似嗌口號咁...嗌得多就有用」（？）
唔係以為咁就有用吧 就算得到番黎果d叫同情
唔好搞到咁難睇啦

失眠冇得揀的

都係唔好講了

自摺去反思人生。
早啲休息。

冇所謂的 反正我愛佢
唔講番我唔舒服的

長期天光先訓得著

本身今日過的幾好的 然後佢地兩個出去 諗左好多野 就唔開心了

攬返

不過會突然失控唔開心好頹 越黎越嚴重了

終有一日會反彈的

我想答的但睇到篇野諗返頭先有幾唔開心然後就好唔開心了

心事：原有的生活習慣令你會想起她 那就轉一個不會想起她的生活

你朋友

唔想做肺癌撚

諗起佢唔係因為生活習慣
唔通我食飯諗起佢 就以後唔食飯咩

聽sad歌自虐最平

有人陪係好啲既
但邊有人陪到24小時

我唔聽的

真 但好臭不了

邊個應該避邊個
邊個應該見到對方就即刻走

唉

朋友定另一半

都有味的

搵幾個輪流chur？

除左平時必須做既野 食飯沖涼刷牙
其他時間都可以重新編排 減少諗起既機會

瞓覺同瞓醒邊有得避

有用的

同埋瞓醒頹 就算嗰日有野做都會飛機繼續攤算

覺得 都已經咩都冇所謂了

屌我真係好憎肺癌撚

Quit埋咁大獲...
我就覺得廢無所謂既 最緊要心裡有數
冇小方向都要有d大方向 極緩慢咁實踐下

有少少偽廢

我都chur
要學會不能把重心放在他身上
依賴不可怕
最可怕是失去

臭

其實拿捏唔到點先唔chur

想意外死 屋企人唔撚理了

我幾個月前都訓醒就諗起 臨訓就諗起
幾個月後你就唔是咁諗了

咁幾個月後再睇下點
但我咁唔穩定 唔知呢段時間會搞左啲咩出黎

有番工係真係好d的
又唔洗搵人 又有野專注唔洗諗咁多
收工又攰想訓 訓醒就番工

又黎瘋狗狀態

之前維持左半年 係識到女朋友先正常返

佢一定追蹤左你了

佢mon緊post了

可能我就係你爹

咁樣唔得掂架喎

你今晚就見到新洗頭水了

有咩咁好食

仲要嗰陣時係已經放低左上一個

好臭呀 爾爸叫佢食少啲啦

呢d Post到咁多乖寶寶 會嚇親佢地的

講定等大家提防下我都好

我幾個月前都有諗過咁做
想搞到自己頹廢d
算啦 何必因為佢搞到自己咁

好憎

下次大家自動走佬

浮：冇人了

見到嗰架巴士就諗起佢送我搭車

我之前問人食煙爽既位係咩 佢話果刻放鬆d
食完又番番黎了

我係咪要蒙眼出街
不過淨係諗起 冇唔開心

其實任何娛樂放鬆既行為都係咁 治標唔治本

所以我唔想食 驚一日幾包

似打丁

我淨係想要佢

冇用的

好似係

不撩了 正正經經算

淨係想同佢正經咋

返到屋企壓力更加大

唔可以再你既生活必須有佢架啦

清新空氣冇了

有其他人都可能得既 但好難會有feel

乜都冇了

係屋企更加頹
係張床更更加頹
但又冇地方可以去

其他人又有其他特點吸引到你呢
唔一定係靚叻呢可能

我都想

有心事已經係幸福的事

可能啦 但個要求畀佢拉到好高

@料

行山啦

觀念正確

自己行好悶的

提what防
Be yourself.
你handle唔到，我哋都識控制自己嘅

想去玩雪的

又係瞓唔著嘅一晚

我好危險的

都算係....靚唔靚就唔評論
香港黎講 個腦都算係咁

覺得佢真係好靚
又叻又成熟又唔會鬧交 相處好舒服的

忘記左個男仔再算啦

所以你話點再搵

可能你幫佢就忘記到

講呢啲
我百毒不侵架喎
冇人屌屌我囉

你都怕悶架咩

想約我地？

我都知我悶

唔想約人

兩方面都可以更好啦

你地成日自私約啦 佢同我一齊嗰陣都冇約我約得咁多 所以又嬲又唔開心

遲下可能有個蠢既令你心動

咁樣唔係好事黎吧
自然地忘記會好d

好欣賞佢 拍咁多次拖最叻既就係佢

但好易鬧交的 我會嫌人蠢

咁人地約你囉

又唔係叫你即刻同佢結婚 雖然我支持
但可能朋友咁見下面 佢就慢慢忘記上一個

有咩分別

他要約心事去拍拖了
可能佢都要填補一下空間

唉 之前又唔見佢約多啲我 有約我就唔使搞成咁

其實蠢唔緊要 但至少要肯聽我講野 有諗野教佢唔緊要的
又唔聽又唔諗 食屎屎啦

真 但夠叻 一講就明 好舒服的

我會想搵一d我覺得佢對我內在有一定程度了解既人先再見面

即係你覺得佢未夠了解你

又唔約 又唔想自己行
睇黎要偶遇再一齊行先得

唔行了

佢曳曳的 要走補習先出到黎的所以先好似宜家易約咁

都係

我之前都唔捨得要佢成日走補習
點知而家仲走得多左
唉
如果佢肯見我多啲就唔使咁

定係本身我都冇地位

仲話拍拖搞到冇時間溫書 明明係屋企都掛住mon post
不過可能係個人開心所以未想集中溫書住

Mon post就更加啦

我知佢難約 一開頭我都知 都話唔介意
講左一星期見到一次都夠
一星期一次好難咩
又唔係全日 可能接佢陪佢搭車就完
咁樣我都ok架 見到都好開心的
然後個幾星期冇見 已經好掛住
然後約左又冇左件事
就好唔開心了

你睇埋#502先

佢巧洩

我想係佢攬

All sorrows can be borne if you put them into a story or tell a story about them.

冇用的 講完都唔會舒服啲

咁啱睇到

三個麻甩佬

各有各煩惱

明知要分開的 越攬只會越不捨
不了 不攬了

你在煩甚麼

你覺得自己夠了解及尊重愛情未

擁抱好鍾意攬人
男女都係
雖然得仔肯俾我攬仲要佢哋會一邊話好gay呀一邊攬

人本來就係不斷用不同形式去肯定自己價值架啦
邊方面何去何從

裝備好自己
自然愛情會來臨

答人自己都升下lv
好事黎

對住好鍾意既人 好信任既人 就會想攬住了
係愛的行為呢

唔識占卜喎可以學下嘅

我都係冇乜目標既人黎 所以好欣賞人有目標 會追夢 好支持人去追夢 對呢方面既野會特別感觸

唔知點？
不要只是有夢 要實踐得很英勇

一條數好難做 但當佢拆成a b c d e part細分題 慢慢做落去其實唔難

唔分開就好了

好撚潮濕吖

越行 越接近 會越黎越清晰
行左先 仲後生 唔怕行錯
比耐性唔好諗住幾個月 一兩年有咩改化

佢哋條題目係數學題。
我嗰題係essay
寫幾長都得
我都唔知我應該寫幾長，
我唔知我寫幾長先叫完成。

點解我咁大隻 佢都唔要我

冬天過去了
睇嚟我哋晚晚叫春係有用。

食緊早餐嘅我

我食左了

好女仔好好的 身型冇太大要求

Essay都要分段 分部份答啦
行下行下就識做架啦

我都係
但係又驚人地尷尬
又覺得自己痴漢

我會攬仔佢哋當我痴撚線
冇計啦
我只可以話世人唔認識擁抱嘅美好。

佢話我肥都冇所謂

都係早啲瞓

依 咁岩我喎

你地要攬攬了

都冇咩點凍過

以後唔洗入手冬天衫了

買咗件大褸

想著多幾件出街都唔得
我啲冬天衫

好耐冇見過八點既香港

無敵巴

早睡早起身體好

嘩 唔洗番學啊

上堂ing

Bad

我發覺我愈喜歡佢，我就愈難過，因為我知道我唔係佢唯一。成日睇佢whatsapp上線時間
反而呢排游夜水個陣諗開左，當返佢做普通朋友，自己過得仲開心

咁咪好

喜歡一個人應該係開心，但我就唔開心，成件事錯晒

咁人哋唔鐘意你嘛

所以用朋友身份係佢身邊，希望有朝一日俾佢發現我優點

其他人做sba
我地個個hea溫書

做運動真心會開心啲

出身汗舒服好多，同埋可以分散自己注意力

睇見出面個post就諗緊
點解對方講嘢flirty就代表對方自己有feel
咁廉價嘅咩
幾時對方鍾唔鍾意自己係用佢flirt唔flirt自己嚟分
點解啲人撞極板俾人玩極都唔明

佢發現咗你優點之後呢？

冇錯
同埋個人會積極好多

你真係好好呀
係我嘅好好好朋友

真
見到#1就已經覺得佢派膠
我成日問人咩星座㗎啦唔通我個個都鍾意咩
同啲frd都會platonic flirt
又係鍾意佢地咩

人哋識玩
不了

屌你

真話最難聽

入手你

All legends fall in making

好彩我本身冇咩冬天衫

女人愈凍愈少布
唔怕凍死嗰下好咁
男嘅就相反

晚安各位。

Trash

都可以咁講
我成日覺得凍嘅話著幾多都係凍

來 左邊跟我一起畫條龍🐲

Mk

跟我右邊畫一道彩虹🌈

料姐

快樂寶寶表示有兩堂空堂

Wa

佢細過你

魚姐

Wa乜

原來已經星期三 好似又浪費咗三日咁

比人收手機喇等陣

埋哥

空堂溫書定上po吹水好

收皮

路痴埋哥

浪費咗好多日了 哈哈

下個禮拜放三日premock study leave就考mock

哈比人姐姐

吹完水溫書

乖

作死你呀

Ofc

溫書啦

料姐真聰明

我唔係哈比人

醒過me

典呀你個攣毛四眼仔 玩嘢喎

No

我過嚟收你部手機啦

結婚咪盞綁住兩個人
有啲咩要分開就諸多考慮

唯一好玩嘅係婚禮
但係安排又麻煩

訓得個三粒 好攰

u saupei

就係講緊第二樣麻煩

common room唔會有老師入嚟

你都係

鬼叫你唔早訓

有wedding planner㗎嘛

埋sir

me no saupei

我哥冇 佢拖埋我落水

點解

我要投訴呢個阿sir 佢叫我做哈比人

你問下人你係唔係囉

笑咗
我覺得plan婚禮好似幾好玩咁

恭喜你呀哥

me is 魚
me dont have pei only have scales

掛住玩電話

旅行結婚先好

Ok

我 唔 係！！！

飲茶嘛

睇情況啦
外國啲婚禮咪正
有好大地方 搞到靚一靚
個人都有心機啲安排

早兩日睇完一個youtuber嘅婚禮
佢個場set得好靚

Money money money

飲茶專心啲

想陪阿公飲茶了

一拳打死你

real

唔叫了

算你醒目

大家戴口罩保護自己呀

條街多咗人戴口罩

有冇人聽panic!

是啊

Mo 咩類型來

pop rock

阿媽叫我帶消毒洗手液

埋

事

有冇試過 太墩

mcr又有冇人聽

係咪真係難

勤洗手

你夠唔夠訓㗎

Machine gun kelly就有

要啊

落要手腳並用

諗緊訓咁少去唔去好

驚你昏低呀

雖然好矮 得三百幾米

咁大獲
諗緊極速跳上去落番黎 個半鐘
番屋企訓教

少聽rap
以前好鍾意nicki

如果瞓咗四粒鐘咪去

你覺得佢有？

冇

cls

咁咪係
鬼叫佢唔早啲訓

Real cls

最衰都係個cls惡夢

幫QQ

真

咁你仲去唔去

要google 先識

刷緊牙 食兩啖飯出去吧

飲啲energy drink

慳番d錢黎搭車
我洩 通常行果時唔飲 落山先飲

兩點訓到四點
岩岩訓半個鐘

早

Hello

好悶

中學暑假練波果時教練train我地少飲水
果時習慣了運動唔飲水

聽電台

早霸王

聽開乜台?

...好小聽電台

巧巧聽的
可以合埋眼訓係到的娛樂

咁好...但夜晚訓唔到

小冰

夜晚都聽下囉
聽住黎覆post

你要解脫?

好多野做多咗，會養成習慣

例如？

任何野都會

有人話....任何野，都要自己決定，別人幫唔到你，幾friend都好

悶

咁多事發生，唔同立場既朋友點解要割席變陌生人?

可唔可以話係冇計

我只係接受唔到最close嗰個frd係一個冷漠嘅人
其他人冇所謂

咩顏色都好，都唔會支持濫捕濫暴...應該

乜事令你覺得冷漠?

佢覺得示威者抵打其實唔係冷漠係冷血

可惜並不是

好眼瞓呀

then sleep

飲茶呀

飲咁耐嘅
頭先訓咗大半個鐘

Gogogogo

好懷念中學上堂訓覺的日子

小心呀衰仔

精神！！！！！！

我空堂喺common room訓
勁舒服

我好肚餓

7788

唔係㗎
Btw你屋企啲電器整返哂未

8899

多數人唔想見到人流血，但買返d電器劏到我一頸血...未買哂

40分鐘到頂

完全feel到集中力係零 個人浮浮地

咁點算

有口罩批發 @窮J

落去小心

點解唔覺

就係好似我咁「愛」所以先打咁，長但係未必次次人哋都會覆返你咁長㗎嘛
你都試下打長啲

慘慘

飲完茶 坐緊車去行山

好肚餓呀屌

依家好近你

我真的快暈了

相認？

我返緊學

加油喔

多數人係唔想見到人流血呀
但係佢地只係見到文字描述 話有人流血咋嘛
文字同畫面衝擊唔同的

cls好似好傷身咁

你肥

下

淨係行動係表達唔到愛㗎

咁要點

浮浮地

但係有時用行動可以直接表達進擊的愛

你唔肥喎
咁不如我都話自己肥

要講出聲的我愛你

我抖s

又係
老母打我=進擊的愛

what

喺我眼中你地個個都係靚仔靚女

眼中

咁咪係
你都唔肥
著衫幾好睇呀

有咩問題

今日天氣好
心情都好好

未見過點知
我好柒的

見到都會覺得靚的
忙完先啦 考試要緊
到時你就會發現埋仔冇講錯
我係非洲哈比人

澳牛好好食

嗯

是啊 到時再約

認真㗎
真心唔肥
上次套衫唔錯呀（如果我冇記錯）

溫書好痛苦

Agreeeeeeeeeee

0/10

咁最老土嘅意思就係佢為你好

但係你少食甜嘢

呢啲嘢 心知嘅
出發點好 方法錯啫

點解要番全日

cls

戒唔到甜

我見到今日好多返半晝

點解食極都肚餓

不要再讚了

你weak

大隻

我畀佢90分

你太肥

我係agree佢派膠畀你

唔理 照打

快

你地幾時見

你有事可見

歪講真話都唔俾

我會受不了

不過你咁靚女係人都想見你囉

怕醜呀？

咁你都隱藏得幾好

講笑氹我開心

我幾時會講假話？

好認真喎
暖男咁樣
著衫又好睇
個人有啲呆萌

你唔係講假話
只係俾人感覺唔真誠

Erh

好好j

橙

係啦 最好無肉

本寶寶今日心情好 要瘋狂讚人

希望你可以日日心情都好好

禾都想心情好

你要心情好定讃

做咩唔kai心

很難
懷疑係因為頭先嗰餐太多味精同糖
個人太high

難都要的

望一望個天
見到天氣好好
個人都開心啲

叻仔

做咩震

咁我都希望你日日心情好好
你地心情好 我就心情好
保持心境開朗
多啲讚下自己 欣賞自己

學我妻

我心情超舒暢der

料料
5巧5kai針

手機驚

好唔慣自己咁high energy
頹慣了

唔可以慣架

知道埋哥

差d搵唔到個po

架兄

Gaga

好耐冇見佢

知道

hello第一次見

唔知佢呢排又見到啲咩女呢

其實我好間唔中會上水

唔係見到我就得

Ho

可能咁啱冇見到你

佢算唔算係知名人士？

係咩 孤陋寡聞

你好型喎

1000